要上了，香港警察，你的催淚彈存量還夠嗎？

不必驚訝。這些都是過期催淚彈。
如你所說，只不過是沒有價值的存在。
但是，沒道理說過期的投擲式一定會輸給新產品槍發式。
既然你說你所有的是真品，那就來將我全面凌駕、將這些催淚彈盡數熄滅吧。